早餐食雪菜米定沙嗲牛麵

一剛一柔

沙嗲就一定係must

雪菜狗都唔屌

好多都唔好食

沙嗲牛 for sure

沙嗲牛冇得輸

沙嗲牛

沙嗲牛麵腸炒蛋烘底凍Horlick

好撚掛住呀屌外國無得食

雪菜米加沙嗲汁

沙嗲嘔米

雪菜肉絲唔掂，識食梗係炸菜肉絲麵或者米